{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057455",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076639?place[place_type]=GID&place[gid]=1076639&place[latitude]=37.4622753308&place[longitude]=126.3684175538&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리 당나귀펜션"
    },
    "text": "ロバペンションは乙旺里王山海水浴場のすぐ前に位置しています。 ペンションはカップルルーム、家族ルーム、ワークショップ、MTなど様々な部屋を提供しています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ペンションは未成年者の入室は不可能で、最大人数を超える場合には入室が不可能で、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒に入室する場合にも入室を拒否する場合もありますし、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、　も慎まなければなりません。 周辺の観光地としては乙旺里海水浴場、実尾島撮影地、仙女岩海水浴場、王山海水浴場などがあります。 ペンションはカップルルーム、家族ルーム、団体ルームで構成されており、最大人数は36人まで収容できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロバペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ロバペンションは乙旺里王山海水浴場のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ロバペンションはどのような部屋を提供していますか？",
            "answer": "ロバペンションはカップルルーム、家族ルーム、ワークショップ、MTなど様々な部屋を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合にも入室を拒否する場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を遵守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは許されません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては乙旺里海水浴場、実尾島撮影地、仙女岩海水浴場、王山海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ロバペンションは最大何人まで収容できますか？",
            "answer": "ロバペンションは最大人数は36人まで収容できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 423
    }
}